咁多間NGO，最應該抵制愛護動物協會

除咗一隻啱啱退咗休應該要人道毁滅嘅野狗，仲有29999隻係咁亂吠亂咬冇人愛護
係唔係連佢哋都要人道毁滅埋？